{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75287&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 모텔 산"
    },
    "text": "2023年7月にリニューアルしてオープンした公州モーテル山は、常に清潔で快適な「モーテル山」になります。 1部屋あたりの車両は１台駐車可能で、二重駐車が可能です。 公州ターミナルは徒歩5分の距離に位置しています。 また、公州大学、公山城、公州武寧王陵、公州韓屋村までは車で5分距離にあります。 客室はセスコ管理会社で、全室禁煙です。 客室には快適なフォームマットレス、55インチUHD 4KドルビースマートTV、ギガWi-Fi、エアコン、静音冷蔵庫、電気ケトル、テーブル及び椅子、吊り下げ(ヴィダルサスーン)、アメニティ、鏡、一部の客室にはバスタブが完備されています。 建物の前とモーテル山専用の屋外駐車場が利用でき、エレベーターのない建物なので運動するのに適しています。 追加人数は1名当たり0000ウォンの費用が発生し、喫煙は禁止されており、喫煙摘発時には強制退室措置及び整備料金を請求することができます。 モーテルへの入室時間は2時以降にご連絡ください。 オンシーズンおよび祝日には料金変動があり、指定した入/退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。 ペット、未成年者、男女3人以上の男女同室での宿泊は禁止されており、同室での宿泊後に男女同室での宿泊をされる場合、退室及び刑事告発措置になることがあります。 連泊客室の清掃はお客様の外出時またはリクエスト時に行っており、清掃をご希望のお客様は予めお知らせください。 忘れ物は6ヶ月保管後に廃棄されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "公州モーテル山はいつリニューアルオープンしましたか？",
            "answer": "公州モーテル山は2023年7月にリニューアルしてオープンしました。"
        },
        {
            "question": "モーテル山の駐車場は1部屋につき何台まで駐車可能ですか？",
            "answer": "モーテル山の駐車場は1部屋につき1台の車両が駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "モーテル山の近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "モーテル山の近くには公州ターミナル、公州大学、公山城、公州武寧王陵、公州韓屋村などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には快適なフォームマットレス、55インチUHD 4KドルビースマートTV、ギガWi-Fi、エアコン、静音冷蔵庫、電気ケトル、テーブル及び椅子、吊り下げ(ヴィダルサスーン)、アメニティ、鏡、一部の客室にはバスタブが完備されています。"
        },
        {
            "question": "モーテル山の建物にはエレベーターはありますか？",
            "answer": "モーテル山の建物にはエレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "モーテル山の喫煙は可能ですか？",
            "answer": "モーテル山では喫煙は禁止されています。喫煙摘発時には強制退室措置及び整備料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "モーテルへの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "モーテルへの入室時間は2時以降です。"
        },
        {
            "question": "モーテル山の料金はオンシーズンや祝日に変動しますか？",
            "answer": "モーテル山の料金はオンシーズンや祝日には変動する場合があります。また、指定した入/退室時間を守らない場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "モーテル山での連泊客室の清掃はいつ行われますか？",
            "answer": "モーテル山での連泊客室の清掃はお客様の外出時またはリクエスト時に行われます。清掃をご希望の場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "モーテル山で忘れ物をした場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "モーテル山で忘れ物をした場合、6ヶ月間保管された後に廃棄されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 524
    }
}